想買樓既入來我教你

學完一堆嘢準備好去買牛熊發達
已經約好下個月賺夠就去睇樓
我想問邊間證券行買牛熊手續費最平？

玩牛熊點止買樓 收購成間700都得啦😎🤚🏽

一通lo 最平..買期權好過牛熊la, d牛熊中間價遠到火星